葵涌道往葵涌 荔景對出有road block

見到有Check車尾箱

香港皇軍大撚晒